灣仔天橋有個痴線佬大叫

有冇人見到

你唔好再叫啦 好嘈